%Variablen welche innerhalb der gesamten Arbeit zur Verfügung stehen sollen
\newcommand{\titleDocument}{Modeling and Improving User Processes Using the Keystroke Level Model and Visual Analytics}
\newcommand{\subjectDocument}{im Studiengang Computervisualistik}